[連仔入] 幾時加開風向台

一打開 成版都係叫人唔好出去 要休息 屋企要人 你張床要人
基本上9月開始 個個禮拜嘅文宣同行動post全部跌曬落去 得翻啲5毛post
咩料啊
不如開個台比果班撚屌自己玩啦
開
唔開

屋企張床要人啊

今日休息日啊屌你